巴士司機你地與其罷工

不如上公路慢駛至20kph
效果會大過罷工
名乎其實盡忠職守喎

推

qg1